有冇人有食酵素？

話說呢排開始食酵素，一個月黎左兩次m，唔知關唔關事
有冇絲打試過一樣情況？

傳銷個d?

咩牌子

我都諗想
神藥

有食，但無影響到m呀